華為 同小米設備今日起會被踢走

由今日開始，使用 華為 同小米設備嘅讀者， AMP 上版本外，一律踢走，呢個有保安上考量，亦有收益上嘅考慮，基本上，如果你用緊 華為 或小米嘅設備，我請你換電話或平板電腦，呢度無論政治立場、收益管理到保安管理，都唔想歡迎 華為 同小米用家。

華為 小米 設備懷疑有鬼

首先，呢度嘅理念，並唔係純粹追求或likes數量，如果大量嘅likes或traffic，惹番嚟係中國、澳門、巴西、俄國、伊朗嚟果啲狗屎垃圾同五毛，一切都係嘥氣，一個真係講求成本效益嘅網站，第一件事係要篩走啲瘟神，所以至有中國、澳門IP全封政策。

而 華為 小米 嘅設備，點解我決定block，首先當中呢批traffic，好多人係用Adblock，呢點我都算，但更不知所謂係，呢班友啲traffic成日有手尾跟，包括製造invalid click或traffic，我唔知 華為 同小米喺啲機度落咗乜古靈精怪嘢，而大部分人係唔知，所以系統一查到係 華為 機、小米機，或者使用UCBrowser、WeChat之類，一律請走，唔駛客氣。因為呢啲機，實在我唔知會有乜保安問題。而 華為 小米設備全封後，有部分攻擊pattern轉咗，我更加相信好多用 華為 或小米機果啲，根本係跟老共做嘢，就更加無理由留佢哋喺度。如果你用緊 華為 或小米設備想睇番呢度，一係用電腦睇(但唔好用中國brower，一定ban)，一係就換機，換蘋果或者三星或者LG我都無意見。

依家中國聯通香港嘅IP係全封，因為中國聯通香港IP涉及太多hacking活動，而中移動香港嘅IP，應該會喺二月左右全封，屆時如果想睇呢度，請使用和記3、PCCW CSL或者數碼通，中移動香港將會唔招待，因為我發現部分黑客活動，或製造垃圾traffic活動，轉移咗去中移動香港IP，呢個都好易估得到，中國國有企業嘛。我個人亦唔鼓勵大家送錢俾中國共產黨駛，點解我連德國牙膏都賣，減少一蚊俾中共，中共就少一啲外匯收入，呢個係促進支爆必須。

邊位？

又係世柒

我見佢講得咁開心

其實。。。佢講乜。
係咪幻想緊 。。。重要打咁多字

真心想問佢做乜鳩？打咁大篇野咪又係博多D Like

呢條友係乜水

睇下幾時到連登

新一代燈神